敏感清一人對抗連登反周deepstate冇人講？

敏感=Trump

印狗=Cliton
父狗=obama
邊狗=biden
園狗=fauci

其他幾件反周雜種唔講
敏感真係唯一一個stand up man 對抗整個反周swamp
周迷天選之人唯一希望

Wizone

日日睇樓豬啲荼毒po 愛上英妹了

drain the swamp!!!!!

❤️❤️❤️❤️❤️

支持..

迷周proudboys

支持樓主
支持迷周黨